
                      Me ha gustado, trhiler español que parece americano. Muy creible. Tensión hasta el final.
Sacristan genial Tosar bien y Casas, lo que sabe hacer y siempre igual.
        
            